{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055668",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "https://www.yanolja.com/motel/26489",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 위드(with)"
    },
    "text": "当宿泊施設では浴槽のジェット機機能を提供しておりませんので、ご了承ください。 総客室数は25室で、近くの電車の駅としては2号線弘大入口駅、京義中央線新村駅、6号線広興倉駅、2号線梨花女子大学駅、空港鉄道弘大入口駅、6号線大興駅、京義中央線西江大駅、京義中央線弘大入口駅前店があります。 浴槽は利用可能であり、客室はランダムで割り当てられます。 身分証明書をお持ちでない場合、キャンセル及び払い戻しは不可能であり、客室は2名基準です。 追加人数は1人当たり1万ウォンであり、同性ではない3人以上の男女同室での宿泊は不可能です。 使い捨て用品(洗面用具)は1000ウォンで販売しており、駐車場は一部屋あたり1台のみ駐車可能で、入室時間前の駐車はできません。 忘れ物は責任を負わず、最大保管期間は一週間です。 この宿は低価格で広い駐車場が魅力のコスパの良い宿で、親切なサービスと清潔な宿泊環境が目立ち、静かで快適な雰囲気の中でリラックスできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は25室です。"
        },
        {
            "question": "近くの電車の駅は何駅ありますか？",
            "answer": "2号線弘大入口駅、京義中央線新村駅、6号線広興倉駅、2号線梨花女子大学駅、空港鉄道弘大入口駅、6号線大興駅、京義中央線西江大駅、京義中央線弘大入口駅前店があります。"
        },
        {
            "question": "浴槽のジェット機機能はありますか？",
            "answer": "当宿泊施設では浴槽のジェット機機能を提供しておりませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室には浴槽は利用可能ですか？",
            "answer": "はい、客室には浴槽が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室はランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合、キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "身分証明書をお持ちでない場合、キャンセル及び払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の基準人数は何名ですか？",
            "answer": "客室の基準人数は2名です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は1人当たり1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "3人以上の男女が同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "同性ではない3人以上の男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品(洗面用具)は何ウォンで販売されていますか？",
            "answer": "使い捨て用品(洗面用具)は1000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用制限はありますか？",
            "answer": "駐車場は一部屋あたり1台のみ駐車可能で、入室時間前の駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "忘れ物の保管期間はどのくらいですか？",
            "answer": "忘れ物は責任を負わず、最大保管期間は一週間です。"
        },
        {
            "question": "どんな特徴のある宿ですか？",
            "answer": "この宿は低価格で広い駐車場が魅力のコスパの良い宿で、親切なサービスと清潔な宿泊環境が目立ち、静かで快適な雰囲気の中でリラックスできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 494
    }
}